2019 我要介賭

皇馬10k
普馬斯10k
伊朗10k

真係要抖抖

輸左？

搵場重心 再all in

輸到仆街 想死

唔好心急先啦

我剩返10k可以用 遲下要還

我琴日都輸左 你一共輸幾多

唔洗死既 最多咪破產

3w7

唉

幾歲 識唔小朋友輸多過你 都係慢慢重新黎過

20 要慢慢追？

咪再賭啦 算啦停啦

往往就係愈輸愈大 輸就姐係運氣差 仲賭等於送錢比馬會

停返一年半載先

感謝師兄

賤種蝗已經今時唔同往日
睇隊名買只會輸到pk

另外兩隊都賭咁大

想追數 同埋度左 點知唔爭氣